[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5070)

slow

FAST

刷cccc

比多粒

祖雲達斯

345 點買好

牙朗救世未呀

9.5sssssssssssss

9.5b 快

比多2c

no goalllll!

3個ok？

俾多粒啦屌

賤種朗快博12m

goal唔該

20射得一粒

想買垃素-1 幾靚

快d吹pk比祖啦

會補幾分鐘呢

買左半大 感覺冇撚得輸

屌你老母祖狗

大波狗同上盤狗絕望未？

2.5b係天台

祖記又撚狗

輸到唔想賭

-1 定 半主好

祖記 牙朗入未

快手比c

-1 定半主 半大唔覺得開到

感覺又會仆直

比個12碼祖啦

和波又係贏 贏波又係贏 屌你老母祖

比12m祖啦

刷角

同尋日國米一樣一齊9

波台又暴動

意假真係好很假

補幾

快刷多一隻

-1 有90分鐘
半主 有往積 g chi

12m未阿祖記

廢老朗快博12m

-1c

Lm

贏先生 出糧LIST
1 ） 山雞 受平半 ✅
2） 北海道 平手 🍺
3） 神戶 平手 🍺
4） 利物浦 讓平半 ✅
5）外仔 英特杜古 受平半✅
6） 班士利 +1/1.5 ✅
7） 費倫天拿 +1/ 1.5✅
8) 急流 受平半 ✅
9）芝加哥 -1 💔
10） 外仔 卡爾馬 受平半 ✅
睇岩再出 幫手分享 謝謝 🎊☺️

今晚輸係天狼狗同c朗狗身上

下盤gel

輸埋佢啦 祖

角球點部署

屌你祖狗

贏緊一球又唔守好啲 正人渣 意甲冠軍喎 賤種聯賽

999999

垃素憑乜落飛

-1c!!

刷多隻gogogo

9c

比多粒啦屌

垃圾祖又和

10c未

補4

補多隻啦

11c未？

我都想

烏甸贏埋佢啦

4

聽朝會5日出美職

好波!!!!!!

贏左

咁撚串抵你輸錢

快10C

好

烏cup 2:1

勁撚到

2:1

抵撚死啦蛆狗

烏甸

Ok

真係癲

祖狗廢到

哇 真係主贏撚埋？

2-1

烏雞cuppppppppp

訓醒原黎mk大船收左皮

正,@35

輸埋舒服

柒到

啱啱有人買左cup35倍

扺死，買反cup果位巴打開心死

半場買cup班友

2/2.5b收

祖狗

我了。。。

Lm

屌你老母又針

慈父

lm

恭喜手腳 杯了

神父有料

2/2.5 烏甸反cup

我笑撚咗

祖

35倍有人派？

Cup

完未

叫咗你地買烏甸尼斯

烏雞是支好球隊

沙利肯收皮未

假啲呀 屌你老母祖

留你地老母咩輸到我仆街啊今日

派？

10c

10都未

10角

係呀係呀威呀威呀

10cccccccc

10c goalll

往績派又輸

明明上半場都過唔撚到中埸
屌你老味下半場入兩球

都係閪一舊 好彩

唔想中中位 快11c

咩...

10c係咪有人派

？

輸到傻左？

開波之前都已經話收到料 。。。 有叫你地買

屌 好撚嬲

Ft

建議戒賭

輸半丫

gel！

咪撚走數號

烏雞4.6買咗 仲諗住要針...

神10

追拉素456

係wo 輸到傻咗

等收錢！

$15000輸到得返8k 祖狗撚足5場屌你老母

新阿爾克馬爾

下次早啲

唔買垃素 有走地佢落後就買

4倍10c

拉素半大有機？

有料到

追唔追半大

佢仲要係我買緊嘅時侯升水 搞到又要再禁

最後我買嗰陣時係兩倍

35倍cup...

個球證補到唔想吹咁

要有勇氣先買到

想阿特拎
Sorryball種廢

死全家list
1.火焰
2.祖

雖然買10蚊 但睇到祖雲輸鳩埋都開心

屌你老母咩。。。叫咗你地買嗰陣時又唔買。。。仲要我派

蛆條左路放題

真

閪3,5舊喎

預左蛆會撚狗
開波前半全場客主40倍冇買 買左客和

已補突2mins仲要諗 意假

係呀 計錯數 sor

追數成功

臨尾17倍入緊 突然goal

認同,明明前幾場追蛆對家,今次25就豬了

我了

同路都係買10蚊開心波

拉素都係睇定d 即場see see

30倍反cup 高倍角大 唉

其實近幾次都睇得出祖有心玩野 好似殺c果場 入完2粒由對面攻

應該想逼走煙剷佬

大呵撚巴打中 留tg

拉10.5大同路？

入完波都慶祝左2分鐘

沙利波廢到

諗住cancel bet 最後竟然夾到

我

意甲復賽玩死人

國米/拉素//祖

點解可以咁撚黑

屌我睇錯，原來係客3

me

買唔到第一條飛好慘

Lm 買左祖

國米睇唔透
拉素無態
祖逼宮

神10蛆DLLM

拉素連贏4場拎冠軍

黑卡大戶

巴打早D訓啦 聽日澳假追

拉齊奧 -1

拉素好似無咩好爭

輸10k
拉素點買好

收到料買得一千

自己死都要追祖 我抵死

數字上既可能性

拉素要發力了， 2.5B

神射手

拉素角大有冇船坐

屌你老母C朗

1.4幾

呢個真

次次都輸我忍夠啦以後唔賭

依家邊個領先，岩岩廢朗無波入

場場都唔識入波
神佢老母射手咩

拉素-1 讓和 重注

輸埋下個月份糧
入多1k
仲要cut左卡找卡數

打和

半大
角大
呢兩日針到仆街
大家睇路

祖顛撚到用意甲冠軍黎逼走沙利就好笑

決定了，拉半大

呢埋買卡利

咁多手足-1 就一齊啦 我

和 30一樣

教練逼宮時常有 煙剷out 哥狗come啦

gchi

咁高難度？

拉素10.5

乜鳩星堡角球仲未派?

祖要打幾多場假波先夠哥狗買人

拉素係時候反底了

咁我3格

買波膽2-1

訓唔著 蛆輸撚埋。。

10.5s?

提大家 拉素無即角

your name

拉素有咩水 岩岩祖重傷

我都係

3億祖狗無？

2-1波膽 讓和

屌佢老尾最尾轉返半一唔係就買咗烏雞

2.5大波 等高水先入

意假波膽2-1 成日有

連中火焰同祖兩場西波
又輸到得番個本

卡利

拉素 半場2-0

半大

拉素識閪入波咩

今場反底！

屌我都係 如果一球盤一定買烏雞

唉 算 買咗聽日美假主盤 訓

老閪都買下盤 今場

季尾揾錢波 隨時大炒爆冷

拉素半和

好彩買左大垃圾蛆估到佢又撚
係估唔到靠烏雞開大

頭先客主, 呢場主客?

和主

拉素呢場應該正氣
支持大炒

點知佢有冇即場角等陣個場

買10.5b 試下

3格角追數琴日曼聯 拿玻輸到死左

馬會apps
禁即場賽事，再禁入場波度，冇角球買姐係冇即場角

拉素半和 有冇同路

-1 大角

買注3.5b 算

半場3:0 3:1

拉素-1
10.5大

少買意甲波 拉素真係咁大波？

2.5b 高水入

中派一半
10 1

我就唔信大波拉啦今日有

屌你老母本身諗住瞓等聽朝美假 俾蛆搞到要追數

半大2X1 美職好過啦

點先知個場有冇即場角

入球大細升盤

讀心 問狗會操盤手

通常係上連登問

Cls

拉素！

我係上hkjc網㩒即場投注睇

我屌你老母垃素 好在炸

批准

做咩丫

炸你老母閪阿

想問吹咩

直射都越位？

嚇撚到 以為1.5s 1分鐘就入

拉素咁快就比驚喜手足

屌你拉素嚇撚死人咩

其實炸咩 咁撚靚

Thxxx

直射都可以炸?

咁都炸

屌你拉 我買左半和半細以為秒針

炸你老母咩

我都想問

炸乜9 罰球直入

咁都吹知咩事啦

意假炸你要理由？？

咩都未買 睇到一頭霧水

炸乜撚呀

痴撚線

罰球直射都可以越位既咩

咪答左你

個反人牆有問題

世界波都炸？

誤中假球

良心球證 唔好質疑

知咩事喇 客隊都無乜投訴

上次話球證未吹就射 唔計

會唔會00完場

買咗卡利fg

主fg按樓注

痴鳩線架

越位條友如果有干擾到龍門好似可以計越位
但干唔干擾到就睇球證啦

個罰球靚到痴撚左線都可唔可以炸 卡利仲要唔投訴 咩料

個罰球要兩腳波呀

真心想知咩事 旁述都話唔知
客唔投訴 又唔睇var

大家知咩事

意假

球證allin咗拉素

劇本

打假唔好射咁靚啦一係

買咗20蚊0-0

入波條友： 屌唔小心入左，好彩球證幫拖

客隊見入咗個心嚇一嚇。好彩球證識do

唔小心入咗 球證吹返都唔敢投訴

心諗仆街

似 發揮啲幻想睇下今場咩劇本

快撚啲刷角

好彩球證幫拖 唔係班黑手黨劈我老母

角大三格宣布死亡

平時呢啲仲唔屌鬼
睇返幾分鐘var咩

之後吸人買fg 大波

岀場就比人炸校巴

訓醒等睇劇本

爭氣啦拉素

唉，唔理，你是鳩旦半大比我算

劇本狂炸 最後00ft

1111

11111

3.5b 落飛

收到

拉素2:0

一場波有炸通常冇好嘢

呢場假波 等下又0:0完場

拉素今場踢得幾積極

2.5s 今場

琴晚國米

0-0了

跟

次次秒goal都閪

場場瑞超角派哂
係奧雷果場唔撚派 係咩事

一定開到 俾d信念

拉素快手入

入球大 落飛落到

球門球

慢鏡都唔敢播果球

22222

大波有無咁重飛啊

龍門咪撲啦

心靈注 2.5s

拉素都識刷角世界變

半場6角plz

2222

想等1.8 都咁耐

卡利頂唔頂到拉叔啲憤怒足球

拉素又撚半大

希乜鳩星堡果場D角又咩事

今埸點買好

卡利亞里唔入比人入啦

角球直入啦

客龍上哂身

3333
屌你拉素咁都唔入

個龍痴撚左線

爽手啲啦垃素

44444

7.超重心 跟我個名買

個龍係咪拎錯劇本呀

角細係咪驚到癲左？？？？

4444

-7C 無即場 角球 又準備大到痴線?

Gun

卡利個龍角大要靠佢撲波

唉，訓左咪好，買咩半大

入波啦 屌你

個龍癲撚到..

入波未啊

意大利甲組聯賽 - 特別投注
拉素 角球數 v卡利亞里 角球數
足球 大小 - 上半場
大 4.5/5 @0.97

刷佢老母

唔驚

屌其實拉素點解死都要出caicedo 條nigga真係好撚廢
點解唔出joaquin correa

gel

Gel

55555

5555

我了？

嘩拉齊奧555

訓算 屌你老母又誤中假球

呢個仲廢

Caicedo叫做有啲身位

屌你老母係咪想迫死我？垃素你刷乜撚屌角？比我贏下得唔得？

0:0 5 1 100

半大針

caicedo波都控唔到 correa啲串連勁好多

大波 賠率0.01咁跳

66666

屌你老母，全日買乜輸乜，食撚屎啦
由美假開始針撚到而家，全撚部都假波

唔怪得冇即場角
狗會冇死錯人

屌你老母 7角

半場準備11C 角大手足準備收錢

又一場禁屌唔撚入波

77777

2.5b硬撚到

.

半場開角大啦屌

學到野了
冇即場=角大

-7c

唔一定 但狗會啲中位數係世一

拉素入唔到波果種刷法好撚癲 國米都唔係佢果皮

乜話 聽首歌3c變7c

又一場三格

見佢無即場角 就叫外國朋友直接轟高一格半場角大

人誰無針
係好撚正常的
再度過啦

買咗半大

咁刷 仲買唔買 2.5b

拉素今場必勝 好耐冇見過拉素攻到咁

叫都無心機叫，迫害

禁屌唔俾入 芝加哥劇本

曼聯 祖記 芝加哥火焰

哥登堡呢

獌同蛆根本唔同 你有睇就知 完全兩種情況 獌同蛆妹撚到傻

負緊四十幾個仲賭緊 驚閪咩
真係黑咪抖下

祖上半場唔算妹
下半場就

2.5b

10.5-4 快

打個飛機射一手精返黎又係一條好漢

2.5b 入得

補唔撚切 無諗過咁快入

已入

2.5s已入

我想狂刷你個口

大波jumped得訓覺

拉素連c完又撚

比多隻角 半7好撚邪

拉素肯入波未呀

比一球啦 老細

今場似細

停c了

888888

888

入咗啲 當睇波

有半大聽朝派

有半大我派哂佢

想問祖記客主幾多倍

拉素仲話學人爭冠廢到

40

9999

買三格角又贏

無限角

999

禁屌唔入

個盤企到咁硬

點會 一陣又冰到仆街

2.5 開撚硬？

半場比多隻我

好似落地果下 斷咗腳

拉素一入波就會停角

-2

半場刷埋佢啦屌

場波幾好睇 無乜妹

冇波入 好睇有限

以後澳假4寶可以轉意假4寶

一陣半場開3格

客龍上身 節奏算好快

川崎前鋒方式半大得嗎？

唔買角先爆角

角大又贏

10101010

-1

10.5可以去瞓了

唔開1.5嘅

11

大角已收

半11 搞撚掂

拉素-1
10.5大✅

Nandez幾勁
遲早轉大會

sor頭先無講清楚係0:0 FT 5 1 100

cls 角球

角大易到

拉素又撚

角大好耐無試過半場收錢

Okay

拿拿聲黎多角比我收兩格先啦

角大黨就開心

求派

得

唔洗lm 抽返上面個5個公平d

10.5半場就搞掂

買半大 角細 以經係買12.5 一球半大 都要輸撚哂 我唔識賭

半場比多3隻收埋13.5 得唔得眼瞓

兩邊加埋傳咗25次中

第三格啱啱幾多倍？

真，唔撚識賭了
中左2場假球，買角小又半場就爆
冇嘢好講

4.25

嘩 輸撚到唔識講野

0:1

01

下隊入 卡利

大波穩了

1粒了
日日行大運

易到

屌你老母垃素

唔炸就半大左

大波一轉1.5就入

又撚狗

屌你 真係兩場意假輸錢

仲有冇

拉素又要繼續爆角

有咩用 輸注角 含得撚

補時比多球

客主 2:1劇本波

想問吓11.5b @2,55 gel得未

冇野好講
補時先入

屌你訓醒睇到4串5斷祖記

拉西有冇能力反cup

45分鐘收番半注好過全針啦

派得添喇

on9 我撲都擋到啦

你斷腳未

客+1派錢？

屌，罰球都無

我屌你老母咁樣殺我半和

拉素勝有2.52

你條垃圾狗

又客主?

拉素反CUP有2.5 派錢

冤枉呀大人，下半場幫你cup佢老母

唔撚信咁多反杯 直屌和算

gun了

11射5中 一球都冇 拉素全隊中肺炎啦

卡利里利幾條前鋒都唔想射波明明 咁樣反彈
2隊洗唔洗夾錢賠返俾莊家

祖記都輸，仲買拉cup

意甲深盤去下盤就得 我呀👵都識買

半大24

咁樣炸走個半大

dklm

買咗2.5b 補注客勝先

買佢cup

再咁輸落去聽日真係去轉轉運

拉素win 買唔買得過

對唔住咁多位
應承大家下半場會出力d刷角

拉素半11 全？

今日得馬毛正氣

入波啊pk

無即場角 慘

今個月 無一日啲波唔輸死人

冇先刷

屌 頭先笑死我
一話派錢 全部p牌出曬嚟 仲要連住

屌你老母咁樣比人搞鳩我半和

卡利 全場勝

輸撚咗啦....

G chi

屌 垃圾拉素

垃素

拉素同蛆齊撚狗

唔係英超喎

聽朝美職 邊場角大

拉素cup有冇人派

意假我都ok

買左客win @$1000 點補飛

等收 穩

.......

真咩 想訓教

幾倍先。好難補

訓得

一開波買 8倍

秒入

1:1

死仆街撚半大

1-1

嘩世界波

快啲比多球 2.5b

卡利頂撚住呀

撚到半大手足

入多2球

........

屌你老母 半大又唔見你早啲開？

又撚手足

諗起岩岩祖 依啲位射左幾多球飛機

好彩補左

大波gel得未

跟杜甫手足對家贏緊

拉win 仲有1.5

唔好gel住

未完場

開埋3.5b ok?

整個撚狗全2殺撚哂囉

拉素唯一意甲良心球隊國米拿玻祖雲正垃圾

卡利贏到我幫你含

訓左幾耐

又撚

屌 -3c

－2

點補?

冇腦衝左注3.5大 希望中

cup佢老母 快2:1 3:1

有冇人買左注半和比卡利無啦啦入左粒好心痛

良心？ 你講笑炸話

咪搞笑
當阿特蘭大死？

瞓算 咁都13.5唔到 我聽朝跳樓算

意假冇一個無辜

屌你老母龍門連送兩隻角

林鄭都有良心

三格角又唔洗震又性就Cash
點解我唔去買⋯⋯

快手啦 拉狗

屌你老母 撚鳩我半大 死廢閪 臭閪 老母閪
仆街死 你老母

撚鳩我半和仲慘啦屌

半和苦主揮手區

客龍勁撚到傻

又贏

有 買半場和

個龍係咪食左藥

竟然 cup 到

拉 g00000000al

蝕能左無買第3格
往績同近況都無乜爆角

屌你拉狗

Cup了

大波易到

21 goalllllll

2:1 反CUP派錢

2.5b goallllll
祖記dlnm

音樂比利勁到

拉素今場正氣到仆街

全和仲有冇機

d角未夠快少少

上半場 個2.5b 硬撚到咁 係有原因

似仲有兩粒

食屎， 之前買拉素就買中蛋蛋

3.5s 玩撚完

G chi 波po 一齊羊

拉素踢得幾好

-1c 快手

屌你打飛機算 垃圾波

2-2算啦 好日唔買讓球主客和 今日一買就針

拉素開個-1黎啦好嘛

6唔69

唔入了睇波算 2.5b已中

打個和啦

音樂比閪 上半場唔撚入 下半場開party咁開心
我屌你媽隻閪 傻閪

唔好

杜甫手足準撚到
果度叫人唔好補飛去訓
呢頭出返黎拉素cup左

會唔會整多球十二碼俾佢爭歐洲金靴

希望完場3:1

拉素和 10 1 200

2

有

心

1

拉素快開-1

咪再入啦

3:1. 2:2
14c

主隊入多粒先啦

客啲氣勢呢 快啲和左佢先！

拉素唔似贏到

承你貴言

屌 無睇一陣cup 撚左

屌你老母 拉素快d屌多粒黎

食屎啦蛆記DLLM

你真係狗閪嚟

你睇住就唔cup咩
咪就出毒水害手足啦

屌多粒 3:1

割撚左禾青 係咁出毒水害人

屌你老母 快比多1c

中， 我

14c

唔係14c啦咩 三格角大爆尻曬啦啵

卡利入返球先

岩岩先14

15

法國意甲成日開2:1 1:2波強

講真如果唔係卡利入左一球先，分分鐘拉素入一球就開始妹波

屌你老母一係唔刷 一係就三連 輸撚死人

3:1未

爆曬角 三格角就舒服

叫客龍放水

16

重新講一次，蛆記我DLLM

比多球

比球12碼卡利

yes

3:1 未

求下比卡利入一球

3.5大未

拉泰快入

唉算 兩隊是但入一粒算啦 咪撚係到妹波

仲有果球 快

2-2 10 1 100

Hi

唉 cup同3.5 簡左3？5

Same road

g

咁都冇3.5b 冇天理

完場啦 想派都唔得

唔講咁多 多謝全黑

好撚on9意假

thx carry

兩場反杯 好波

救我一命

講左架啦

反杯比意假做到食菜咁食

成晚贏完又輸
贏完又輸
唔知賭左D咩

一場美假 由負數變正數
兩場意假 由正數變負數
想點

-1 又冇 3.5b 又冇 半大又冇
冇買角就開三格

咁你買咗幾重注

冇野想補充 針到仆街

拉素媽閪

痴9線 拉素都唔係黎踢波 嬴緊一球就猜猜猜 卡利亞里又唔逼 2隊等收工
抵9你無冠軍

屌你蛆狗

賭左五日 由正數9k去到5 k
再去0蚊 再依家正數4 k
係時候收手 休息下

1.56 1.6

收手去台灣？

心情唔好 唔去住

重注100？

手足個戶口係唔係神父幫你開?

戴拿模 打救大家

NBA有冇人識 想買湖人

銀河定戴綠帽？

唔識你又玩

建議攞4k慶祝下先

啱留返星期日買維拉盤

快艇 how to lose?

收手

Thanks詩人

甘心咩 推多幾口多個0唔好咩

唔係咁易葉師傅

富貴險中求

銀河垃圾

大家輸幾多

尋晚啲波想死
祖 拉素-1 天狼星
上盤又輸

-100

雲巴可唔可以帶我飛

-800
拉素媽閪

一早粒左水

7點 客加一 點睇？

帶你針

半大撚狗 哭撚左

當真？

支持

三注 半大 -1 3.5b
拉素媽閪

最後200 點部署

要同各位波po朋友永別了
祝大家贏多啲

銀河啦

今晚見

又導人輸

最後 湖人定 快艇

有艇咩

鳩up

幾日冇中過 含曬

Master g 好醒目 次次假派完 三兩日風聲冇咁緊 先會上返水
比卡超 上面有條飛話派 留俾你跟進

孟德兄可摸耳出哂兩隊LA

本身-40k
啱啱輸拉素半大變咗-50k
又變返之前咁

Master G假派咩

佢真係有派過我

我都收過

呢條

呢家哈馬比對家真係輕鬆

Tg 比你

竟然
我見佢連續假派幾次
以為佢又係玩膠果啲 block左好耐

我唔中唔講姐
又斷一

美職半大號有冇船長

我啦
金木sai

La fc 復賽 場場6球樓上
斬木佬場場3球
3.5gel到上宇宙

你老母閪，輸到冇曬錢就係咁出反cup波

利申：冇賭2日

半大啦
上次起完機
繼續供 輸左都唔心痛

聖保羅果場 馬會主win好似冇乜點抽到水
一定開唔到

點解

係
都唔知行咩衰運

斬木佬半大十隻航母都裝唔哂

7點個場 大家買左d咩

未攞住

大

有冇同路人買咗聖保羅w

1:0

原來尋晚係卡利 個龍上撚左身
唔屌拉素了

買乜春nba呀
等晏就cba仲開心啦

巴西波無人買？

有冇水

全晚最高水半大已開出

主公

8點大波回到上天

暫時睇岩深圳領航者

全大

火焰訓醒就輸晒

求派

屌巴西紅牛都識入波
美國個隻就廢到

8點買邊隊好

瞓醒又收錢

巴拉主咁撚老土
炸完對家入 屌你個閪

踢咗十幾分鐘就剩返半格

#870 留言

都係等主公講八點買乜先決定買不買客隊

洛杉磯銀河 首名入球碧咸

銀河係咪強陣

當路雲首名啦

係 碧咸 謝老4 伊巴

伊巴搭緊飛機翻黎 應該趕得切

當路雲 伊巴雙前

姐係點

係沙利教要black list

洛杉磯銀河 對 侯斯頓戴拿模 買邊隊好

洛杉磯銀河
侯斯頓戴拿模

1-2 全連登cashed

巴西紅牛下盤
+半2.5大易到

有coron 邊個敢埋身肉膊

半場反cup 上盤得啖笑

戴老母好似唔錯

又carry我

mma咩依嫁

3.5 會唔會

半場就全大

2-2

馬會仲唔轉平半

聖保羅半和又中

碧咸 謝拉特 伊巴 當路雲 小豆
點輸？

D大蛇起身未

公投
洛杉磯銀河 對 侯斯頓戴拿模 買邊隊好

洛杉磯銀河
侯斯頓戴拿模

細波死得都幾安詳

主公要客

半場開全大

原來銀行有traore

買咗先出客

瞓醒蛆狗比人cup埋

保地花膠一球都冇
全1.5b都唔知點開

細細地買個半大試試佢啦

和尚起身未

可重注嗎?

銀河3.5 b了兩隊都要贏

銀河盤？

洛杉磯銀河 對 侯斯頓戴拿模
兩軍缺射手敲和局

軍情

洛杉磯銀河的哥連歷克上陣成疑，丹尼路阿哥斯達、莊拿芬杜斯山度士及查維亞靴南迪斯因傷缺陣。

侯斯頓戴拿模有米高沙拉薩受傷難候命。馬些路柏洛文奴或休戰，艾貝夫艾利斯今場停賽。

洛杉磯銀河
停賽： ／
上陣成疑：哥連歷克（腿筋）
受傷／缺陣：丹尼路阿哥斯達（膝）、莊拿芬杜斯山度士（腿）、查維亞靴南迪斯（足踝）

侯斯頓戴拿模
停賽：艾貝夫艾利斯
上陣成疑：馬些路柏洛文奴（大腿）
受傷／缺陣：米高沙拉薩（膝）

重心推介︰和

洛杉磯銀河上場聯賽在洛杉磯打比戰大敗給FC 洛杉磯2比6，前仗聯賽亦以1比2僅負波特蘭伐木者，聯賽重開後的盃賽近2仗全敗。洛杉磯銀河剛戰5分鐘先開記錄，基斯甸柏禾31分鐘射入十二碼，助球隊以2比1再度領先，不過，球隊大門卻在47至92分鐘內連失5球敗北。球星查維亞靴南迪斯將會缺陣餘下賽事。

侯斯頓戴拿模上場聯賽1比2不敵波特蘭伐木者，由於前仗僅3比3賽和FC 洛杉磯，聯賽重開後兩戰過後只獲1分。侯斯頓戴拿模剛仗先後在35及61分鐘失球，最終只憑艾貝夫艾利斯86分鐘射入十二碼破蛋，不過，艾貝夫艾利斯隨後兩分鐘內連吃兩張黃牌被逐，球隊扳平的希望也幻滅。侯斯頓戴拿模今季錄得不勝的2和2負。

兩軍均要奪取3分才有機會出線，而雙方的首席射手艾貝夫艾利斯及查維亞靴南迪斯皆缺陣，我相信今仗和波的機會甚大。

其他心水
入球大細: 大

雙方近7次聯賽碰頭，共出現31球，場均4.43球，預料今仗是多入球的賽事。

對賽

今季聯賽，雙方1比1言和，上季聯賽交手2次，侯斯頓戴拿模主場贏4比2，及洛杉磯銀河主場贏2比1，兩隊近7次聯賽碰頭，洛杉磯銀河只奪1勝及3和3負。

隻死蛆狗 我屌你老母

買咗 脷伸 jump咗4日

重注OK?

銀河想學阿特
三振出局

即係點?

唔貪心既咪半場1.5大囉

咩原因？

中左肺炎

打假

講過話怕中肺炎死

俾人cup撚埋

半大連登有船

拒絕歸隊

老婆生仔

見到上半01諗住實食無癡牙

冇小豆。放心買

陪老婆生B呀.

對ac夠 半場0:2啦

咁多火焰苦主

全部都買大波

真講呢個垃圾杯 球隊共識都係鳩踢 無人重視

蛆

呢場真係世紀假波
無嘢好講

半大號最後召集

人哋上場靠12碼同own goal 先入到

終極撚狗隊 打完風返黎全部腳軟

都無人睇到

開1-0殺哂全連登